火雞姐：部電話係我憑本事搶返黎，做咩要還

屌你老母🖕🏻

時事台=中學生Facebook

支持火雞姐

😦😦😦

正所謂可憐之人必有可恨之處，比人搶電話嗰個人平時一定好乞人憎，好人好者點會有人搞鳩你

啱 自己能力偷返黎就係我嫁

你地班垃圾 冇能力保護自己部電話 懶我？

咪係囉，成班廢柴而家講都仲要匿名 ，做人咁廢唔偷你偷邊個

唔講咁多 雞姐好波

邊位巴打咁有心機